<?xml version="1.0" encoding="utf-8"?>
<feed xmlns="http://www.w3.org/2005/Atom">
  <title><![CDATA[Hui&Ya]]></title>
  
  <link href="/atom.xml" rel="self"/>
  <link href="http://yoursite.com/"/>
  <updated>2016-01-24T16:26:16.584Z</updated>
  <id>http://yoursite.com/</id>
  
  <author>
    <name><![CDATA[Dean Chan]]></name>
    
  </author>
  
  <generator uri="http://hexo.io/">Hexo</generator>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Dream]]></title>
    <link href="http://yoursite.com/2016/01/25/20160125/"/>
    <id>http://yoursite.com/2016/01/25/20160125/</id>
    <published>2016-01-24T16:26:16.584Z</published>
    <updated>2016-01-24T16:26:16.584Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p><iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="http://music.163.com/outchain/player?type=2&id=33525216&auto=0&height=66"></iframe><br>本来是想放 老萧的梦一场的  只是可恶的版权<br>幸好这首也不错<br>今天呢  其实马上昨天了<br>下午去了奥特莱斯  一下午就买了条裤子<br>一个人逛街果然是煎熬的<br>值得欣慰的是还是能看到几个单独逛街的人<br>所以晚上还是得我妈陪着我  腰酸背痛<br>还是刷了几千  包括了我爸一件<br>我还是老烦他们  有时候语气就没发控制了<br>我妈又问了  为什么跟你分开  说不说已经没意义了是吧<br>现在没抽烟没喝酒  因为太冷了 胃也难受了<br>咖啡喝的吧  还好头不大疼了<br>东西整理了下  没我之前想象的那么多<br>新家呢 原本想着很多东西要买  现在好像并没什么了<br>这个假期貌似很长  正月11堂哥结婚  我不想去  本来也不知道<br>不过不得不去吧<br>买的游戏应该够我玩几百个小时了  如果我能玩的下去<br>不至于太无聊吧<br>思绪暂停了  一天没有那么多感慨<br>也是感慨的过多了<br>只不过是想你<br>路面结冰开车小心  你当然小心了<br>那就说给自己听<br>就这样吧  别做梦吧</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p><iframe frameborder="no" border="0" marginwidth="0" marginheight="0" width="330" height="86" src="http://music.163.com/outchain/player?ty]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Head]]></title>
    <link href="http://yoursite.com/2016/01/24/20160124/"/>
    <id>http://yoursite.com/2016/01/24/20160124/</id>
    <published>2016-01-23T16:03:38.373Z</published>
    <updated>2016-01-23T16:03:38.373Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>头痛 很痛<br>今天你走了很多 大概去山上看雪了吧<br>这句话好像哪里说过了 不过无所谓 你哪里都看不到<br>你过得确实是充实啊 我就这样说了<br>因为我听不到你那种说话的语气<br>好久没这么头痛了 让我掐了并没什么用<br>我想晚上估计又是很难入睡了<br>今天比昨天清醒点吧<br>所以我想起来了 还有点酒没喝 真是好主意<br>放了太久了 貌似有点甜了<br>还得放首歌吧 是萧敬腾的 收藏<br>为什么这一首 我也忘了这是怎么来的<br>只是多年前我的博客背景音乐  那时也一样 听着歌 写着<br>或许我一直在重复 轮回<br>只是我自己吧<br>或许时间也是轮回的 哪里听来的<br>我不想抽烟  只是没有寄托<br>烟似寂寞长陪伴 酒如知己慰心怀<br>我跟你说过的 你好像没听清<br>喝口酒好像头可以不痛点 自然有它存在的意义<br>你还在听陈奕迅的歌吗<br>为什么在这写 一方面我觉得你应该忘了这里<br>那么如果没忘记 也是对我的安慰吧<br>告诉你吧这里还能留言呢<br>但是你从来不知道点进去 我当你不会来的<br>后天是回天台的日子 我真的不想回<br>我想就这样  很多事好累<br>不知道说什么了 就等着烟燃完吧<br>我想你 亲爱的 应该是思念~</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>头痛 很痛<br>今天你走了很多 大概去山上看雪了吧<br>这句话好像哪里说过了 不过无所谓 你哪里都看不到<br>你过得确实是充实啊 我就这样说了<br>因为我听不到你那种说话的语气<br>好久没这么头痛了 让我掐了并没什么用<br>我想晚上估计又是很难入睡了<br>今天]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Still]]></title>
    <link href="http://yoursite.com/2016/01/23/201601230132/"/>
    <id>http://yoursite.com/2016/01/23/201601230132/</id>
    <published>2016-01-22T17:43:17.213Z</published>
    <updated>2016-01-22T17:43:17.213Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>很烦躁<br>时间令我烦躁吧<br>不记得有多少次深夜胡言乱语中醒来 能听到说的什么 却听不懂<br>我知道今天你那也下雪了<br>其实很累了 但是这时候头脑却是格外活跃<br>或许不叫活跃 就是思绪没有方向<br>每天还是会经常看看有你的地方<br>也曾憧憬没有你的未来 到最后却都是孤独<br>不知道你是怎样<br>一根烟只能写上这么点 续一根吧<br>说道续一根 想到了一个胖子 很久没联系了 或许不会再联系<br>我一般是不会主动联系人的<br>我的人生还算丰富吧 认识的人不多 去过的地不多<br>总的来说跟我相处还算愉快吧<br>没穿衣服还是有点冷的 脚也是 你的也是吧<br>你应该穿着袜子<br>这一次持续的时间特别长 我想我是认真的<br>却没有好结果<br>本来以为会有冥冥中的指向幸福<br>现在依然会有冥冥中的随波逐流<br>看起来坚强 心里总还是缺了一块<br>烟也完了 头也通了 手都冷了<br>几天后的冥冥中是什么</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>很烦躁<br>时间令我烦躁吧<br>不记得有多少次深夜胡言乱语中醒来 能听到说的什么 却听不懂<br>我知道今天你那也下雪了<br>其实很累了 但是这时候头脑却是格外活跃<br>或许不叫活跃 就是思绪没有方向<br>每天还是会经常看看有你的地方<br>也曾憧憬没有你的未来 ]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Nothing]]></title>
    <link href="http://yoursite.com/2016/01/17/HUI/"/>
    <id>http://yoursite.com/2016/01/17/HUI/</id>
    <published>2016-01-16T18:31:27.557Z</published>
    <updated>2016-01-16T18:31:27.557Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>生活貌似又是回到了正常<br>随便搜点什么时间都到了现在<br>感觉应该早就累了 好像还有点感冒<br>我是想感冒的<br>两个星期了吧 也许不止<br>买了游戏机 每天回家玩会 也就10点多就乏了<br>我不想去想以后 也许还是在想 想了等于没想<br>还有小说 那多的很多书还没看<br>怎么看都是消极也有本能的积极<br>最近的一本是讲的命运吧大概是<br>想回忆下之前的几本却好像忘了<br>还是记得起 一个关于世界不存在只在于心<br>另一个好像也差不多 只是从精神病出发<br>积极在于就算世界是假的 你也逃避不了<br>我发现了 每次写日记脑子都是乱的<br>一两行里代表了一个想法<br>说明我还挺活跃啊<br>好了不管他托盘还是拇指<br>也或者我是个喂食者养的狗 我还没被吃掉吧<br>莫名的就引出我想说的话了<br>让我再胖会儿吧</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>生活貌似又是回到了正常<br>随便搜点什么时间都到了现在<br>感觉应该早就累了 好像还有点感冒<br>我是想感冒的<br>两个星期了吧 也许不止<br>买了游戏机 每天回家玩会 也就10点多就乏了<br>我不想去想以后 也许还是在想 想了等于没想<br>还有小说 那多的很]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
  <entry>
    <title><![CDATA[Fuck The Past]]></title>
    <link href="http://yoursite.com/2016/01/02/HUI&YA/"/>
    <id>http://yoursite.com/2016/01/02/HUI&YA/</id>
    <published>2016-01-02T11:16:37.091Z</published>
    <updated>2016-01-02T11:16:37.091Z</updated>
    <content type="html"><![CDATA[<p>又是新年了<br>其实真的不知道说什么了 就是随便扯扯<br>本以为今年或者去年底会有点不一样<br>那么确实也是不一样了 应该是更加孤独了<br>就连爸妈都看出来了 这两天还老安慰我<br>越安慰却是越觉得难受 因为他们不知道<br>过一会就会点开手机 打开一个个应用 依然是那么安静<br>我真的想喝酒 我又怕喝多了爸妈伤心 我也是没有勇气的人<br>少喝点也有好处 起码稍助睡眠<br>烟抽的还好 只有坐起来会接着抽 所以我都躺着好了<br>太安静了 放首歌吧 还是医生的 合适<br>也不想出去 出去发现更加的难熬<br>慢慢的门就关上了 时间真的很可怕<br>有个电影里说 死后上帝会问你两个问题<br>一个是你找到了生活的意义了吗<br>一个是你给别人带去了快乐了吗<br>我想我不知道 我想我的意义就在谁能让我给你快乐<br>或许还有很多<br>其实说这么多都是扯扯 找个地方存放我的负能量<br>也并代表放了那些消极的就不在了<br>我就是这么消极<br>真的不想长大 我还是想单纯的活着 那样能快乐吧<br>可是都老了<br>够了吧 最后刚看了个电影 最后《六十亿人与你》中的话<br>Fuck The Past 但愿</p>
]]></content>
    <summary type="html">
    <![CDATA[<p>又是新年了<br>其实真的不知道说什么了 就是随便扯扯<br>本以为今年或者去年底会有点不一样<br>那么确实也是不一样了 应该是更加孤独了<br>就连爸妈都看出来了 这两天还老安慰我<br>越安慰却是越觉得难受 因为他们不知道<br>过一会就会点开手机 打开一个个应用 依]]>
    </summary>
    
  </entry>
  
</feed>
